屌你老母歡樂滿東華

話冇善心人只佔香港人小數，唔捐比你就唔善心？都痴鳩線，問人乞錢仲要咁撚寸。

射落咸水海都唔捐俾佢，吹咩

慈善機構嚟講，其實東華做得幾好，同埋真係幫到人

你條白卡仔所以受惠到？

行政費好勁啦

一毛都唔捐

off tv

幫你碌葛上黎派

東華三院係香港第一丐幫